其實唔買樓先係最打擊政府

好似冇人講過

啱，我終身都打擊緊政府

訓街咪唔洗lo

香港人有利可圖係唔會同你講理念

我終身都打擊緊政府

所以我一早放棄左買樓的幻想

又一笑話
乞兒買唔起樓對政府確係有D打擊, 成街乞兒點都唔好睇, 送咁D番上去打把就最好.

你唔買都要租

極端咁睇係無錯嘅

越多人瞓街，社會越不穩，唔係點解仆街政府成日要趕絶啲露宿者，你估真係衛生問題咁簡單咩

住公屋先係